藍絲，親中，愛国嘅各位，你地開始後悔無支持抗爭者未？

話左政府仆街
你唔信

話左中共仆街
你唔信

話左香港警察仆街
你唔信

而家一車車中国人車落黎香港
成班超級帶菌者陀衰家

而家政府打死唔封關
遲早一齊陷港鏟

而家醫護唔罷工
都遲早比班中国人累撚死
咁香港人就真係玩撚完

而家入境處拒絕比湖北人入境
黑警放人入黎香港

香港九成九玩撚完架喇

不過唔係死係廢青暴徒手上

而係死係中共手上
而你地班廢柴藍絲就係佢地嘅最大支持者
你地藍絲就係最大幫凶

我就無所謂架
我地目標不嬲係攬炒
攬住你地班藍絲一齊死都幾過癮

同埋我地都盡左力
反抗唔到咪死囉
都預左
我想落去見手足好耐

不過你地就慘喇
奶得咁辛苦都係要一齊死

邊個叫你地唔支持香港獨立？

香港獨立，唯一出路。
驅逐共匪，光復香港。

推

攬炒開心

藍絲，親中，愛国嘅都唔上連登....點睇到你個post...

攬炒都未嚐唔係一件好事

放心，仲大把人唔信。雖然哩排我fb啲愛國撚收咗皮，但等下啦，三月應該聞到棺材香。

當然，到時我哋都一樣

是旦啦，你中意咪幫我po 上藍絲forum

推

我就無所謂架我地目標不嬲係攬炒攬住你地班藍絲一齊死都幾過癮

少咗呢幾句直頭可以做文宣
(呢幾句心裡知就得)

我認同你，就算要死拉埋藍絲黑警一齊都幾過癮
但我都係會反抗到死果一日

唔會,有幸入藍絲gp,仲係send緊賀年poster、屌2003唔罷工,而家罷工黑醫護

咁del 左佢 再spread 出去

慢慢啦 粉嶺果班都殺到埋身先醒

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

其實手足們一早預咗攬抄，今次由政府主動出手
真係睇到啲藍屍屌晒鬼都幾心涼

諗深一層
其實攬炒都係好事黎
死之前仲可以拖幾隻狗同藍絲都好過癮

傻啦，就算到今時今日都仲可以入曬抗爭者數，
話咩我地唔搞搞震咪咩事都無囉，一早封得關，
依家唔封關係我地既責任！

是旦啦 佢地咁諗咪幾好，大家一齊死快d

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

你係連登出post做乜鳩呢？

咁點解你自己唔po?

是旦啦

愛支病邊有得救㗎